強烈支持吳浩康復出唱歌！！

岩岩睇佢唱live
屌！真係好撚好聽！
佢隊草 溝女 關我撚事咩！
香港地抹煞左一個好歌手

佢唱歌的確唔錯 可能有新一代歌手做對比

道友

每星期一10點都有live show

都係觀塘?

我見佢平時都有facebook live下

Btw佢好似續左英皇

第一次聽到又到聖誕LIVE 雖然都係睇FACEBOOK

果次見到佢去食飯係咁狂扯煙
食到把聲越來越差

點都好過偽毒坤

尋晚都有睇

真係好好聽

推到開演唱會

可惜d人淨係就得佢吸毒

佢live唔輸軒仔

香港地太保守

成日係樓下見到佢同條女一齊

佢好多歌都好聽，衰爛玩，玩死自己

肥佬一個，又唔執下個look，仲有市場？

有次番工見到佢入黎買野
無同事認得佢
因為走哂樣 肥到 個樣又殘哂

黃偉文個show 唱洗剪吹好正

吳浩康復